支持黑警棄惡擇善

尋日見到嘅所有事都令人好傷心
黑警示威者互相仇恨嘅氣氛已經去到極點
完全明白大家會覺得黑警無得救，應該死，以眼還眼
但可能我地再做多少少，可以令黑警重回正軌

所以我想大家一齊做
支持黑警棄惡擇善
實際點做冇乜plan
但主要係幾樣
1. 話俾黑警聽示威者=市民，唔係佢地敵人，反而係佢地要保護嘅人，重新喚醒佢地嘅初心
2. 減少/停止宣傳仇警心態，叫口號不要叫黑警可恥，叫支持警察棄惡擇善，支持警察放下仇恨
3. 可能係以示威者裝備到各區警署外和平集會，交請願信

我地再唔喚醒佢地嘅良知，香港真係無得救
只會更多人死傷，雙方都完全因仇恨而盲目，為報仇失去自我

如果你同意，你都想做，請幫手推post
天佑我城

自推 1/10
支持黑警棄惡擇善

到今日仲咁天真？
訓咗好多日啊？

自推 2/10
樣樣都要試呀

喚唔醒 因為班狗根本無良知

佢地的確已經係選擇咗惡
但試問邊個黑警係為殺市民而入警隊？
就正正係佢地已經失落咗良知，我地先要做更多去喚醒佢地呀

到左今時今日仲想用愛與和平感化班戰犯，你無野啊？

我係香港人，我與香港警察誓不兩立

咁你慢慢努力啦
祝你成功

連啲讀完大學嘅白衫到咁嘅樣，你仲諗住感化佢？

我成日都發夢，夢入面亦係full gear 游走中前線，聽日都會考慮夢游和你飛(雖然狀態麻麻要睇有冇胃痛)
我就係常常係前線，先會覺得再咁落去，中前線嘅戰友真係會死，會殺人，冇曬出路
連想企後少少backup 嘅朋友都已經好危險

樓主好可愛
今時今日仲信警隊有好人

黑警再繼續咁樣無人性地傷害示威者，我地作為中前線，點樣保護我地嘅伙伴？
打又唔夠打，跑又跑唔走，真係要玩暗殺？
仇恨並唔係我地用嘅抗爭武器

黑警係為左錢入警隊呀 有幾多個真係為正義入警隊呀 唔好玩啦 初頭我都信有人係為左正義入警隊 去到今時今日 唔好玩啦

支持你學社工姐姐咁去前線勸導佢哋

到今時今日企係班狗前面講道理之後下一秒比狗禁落地下打撚到仆街既事發生左咁多次，樓主都仲可以咁戇鳩想繼續感化佢地真係難得既聖人

我已經唔想再同女朋友上前線
我唔想佢健健康康出去，得翻一隻眼翻黎
我唔想再有和理非朋友企係中後排都要俾黑警攞命，追打，用槍打把咁打

我知大家覺得我天真
感化黑警機會渺茫
我預咗大家嘅反應會係咁
但係咪就係報仇就係正義？
殺警就係真理？
人地成魔擇惡，我地又跟？

咁你仲叫人去說服班狗推人去死?
佢地而家理撚得你講咩啦 你行埋D我咪打鳩你囉
太過天真 仲有你個句"唔想有和理非朋友企中後排都要比人打"
姐係前排比人打你就冇所謂? 叫班前線幫你說服D狗唔好打你地?
痴撚線的可愛

手足訓左幾多日 仲同佢地講人話？

所以我唔係講緊平常遊行示威活動，揾幾個勇武前線無啦啦走上去講野游說
而係參考撐警活動，揾一次極度和平地就咁走埋去警署俾信
唔係要大家打到興恰恰先黎做呢件事

唔知你有冇見過 成日有老人家企係D狗防線前邊
喊唒口 跪唒 問佢地有冇良知 有冇人性
問佢地都係打番工 大家都係香港人 大家都有老豆老母生 點解要咁打人
之後你可以去睇下班狗點樣回應
睇完你再諗下你係咪仲未醒

唔好天真

樓主係咪未見過黑警先咁天真

樓主啱啱出嚟？
仲信黑警會變？
呢班仆街冚家剷泯滅人性，仲點會返轉頭⋯

Too late
要開始計劃清算